發覺台灣都幾多智障家長

高雄市港和國小老師劉育豪曾因在課堂教導學生如何使用保險套，而被民眾提告，為此教育局受訪時堅定表示老師是依法上課，不容許惡意攻擊。而今日，劉育豪在臉書上發文，透露某市家長團體檢舉國中健教課本不適當的最瞎理由，竟是因為課本男女生殖器圖片跨頁印製，導致闔上書本時會「碰到」，讓網友看完紛紛笑倒，直呼真是太有想像力！

劉育豪過去曾因學生詢問一句「老師，什麼是保險套？」而設計了整套性平課程，相關教具都詢問過專業人士的意見，也有得到家長同意，不料在接受公視「有話好說」的採訪後，卻被有心人士控訴涉嫌猥褻、妨害風化，認為他「教小學生男男、女女、男女性交」，讓他無奈表示這些人「對於性教育的想像都停留在什麼時代？」

劉育豪今日則是在臉書上發文，提及一名在國中擔任健教老師的朋友傳訊給他，文中指出某市家長團體檢舉國中健教課本不適當，並提出一個「最瞎理由」，原因竟是「課本左頁是女性生殖器官圖，右頁是男性生殖器官圖，把課本合起來的時候，男女生殖器官就會碰到。」如此荒謬的理由讓人好氣又好笑。

這個超瞎理由讓網友相當無言，嘲諷台灣雖說是填鴨式教育，缺乏創意，但從這裡顯然可見台灣人只是無從發揮想像力，另外，也有許多網友幽默回應「會生出小課本」、「反覆開合還會啪啪啪」、「課本廠商虛心受教，於是在二頁之間增加中間隔頁附上一紙保險套」、「左邊畫魚，右邊畫海，把課本合起來就是放生，功德無量」。

台狗特別on9

全個台灣都智障

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

之前中學年代日日打機果時入埋啲台狗公會 傾計離不開性 話邊個npc好撚正 好想屌
同啲狗有乜分別淨識吠同屌閪
有乜資格屌鳩人書本有性知識

教育局肯defend個老師仲想點
港共治下肯定老師食死貓

d法官先極品

台灣多智障家長 X

台灣多智障 √

同連登都差唔多

人地法官每年10000幾人既考試 上榜率先1.幾%

點極品都比你條垃圾好

鹹到出汁，咁都幻想到

笑什麼，連登還不是一樣?!

上榜率低都可以係on9

你睇下點判先講啦戇鳩仔

又講點判

判決書都未識搵啦你 了解下法律咪知點解會咁樣判囉

台灣人不嬲都戇撚鳩鳩咁

殺人可教化免死 輕判 藏毒制毒都唔洗死
個死刑擺係到幾十年無判過
原因係怕撚左班廢死撚
仲有詐騙犯因為唔係主腦判罰款就算

唔單止多智障家長，成個島大部分人都智撚障，d思維同價值觀好有問題

最好就快撚d島沉，唔好再丟人現眼

平野龍一（司法官考試口試委員）：「假設在絕對需要律師協助的辯護案件裡，找遍全日本，卻找不到一個律師。這時候，法院應該如何判決？」
熊本典道（考生）：「這時候，法院唯一能作的，就是無罪判決」
── 1960年日本司法考試口試會場

自己睇下點解普世價值係廢死
而且全部都係高學歷知識既人主張

咩撚野普世價值係廢死
由聽你咁講呢一刻你就好主觀
咁認為廢死係普世價值
同你講 你走去ppt開post問廢唔廢死？
我諗超過一半人話廢死on9
我都唔敢講支持死刑係普世價值
台灣垃圾係垃圾在司法制度
同一班垃圾傳媒制造刻意做大廢死聲音

究竟呢位ching係台灣留學經歷過啲乜

講到香港冇咁

台灣司法垃圾
人地釋憲保障過幾多人權你又知唔知？

最簡單台灣ID身份證唔洗打指模

叫自己做大專生 笑撚死人

講咩撚指紋呀
詐騙犯呢d都可以罰錢了事
你自己搵番黎睇啦
搵一大段文比我睇
我搵番一大段比你睇

台狗個腦除左扑野 同搞同性戀 女權之外 基本上冇其他野用
人又懶又唔肯當兵 妄想用把口對抗支那 真係笑死心

第 41 條
犯最重本刑為五年以下有期徒刑以下之刑之罪，而受六月以下有期徒刑或
拘役之宣告者，得以新臺幣一千元、二千元或三千元折算一日，易科罰金
。但易科罰金，難收矯正之效或難以維持法秩序者，不在此限。

想講呢條？
西方國家大把可以刑期幾個月以下可以罰錢WO

西班牙政府最近不斷檢控球壇中人逃稅，繼基斯坦奴朗拿度（C朗）和摩連奴後，曾於2010至14年效力皇家馬德里的阿根廷翼鋒「天使」迪馬利亞，昨被西班牙法院宣判逃稅132萬歐元（約1150萬港元）罪成，需罰款200萬歐元（約1745萬港元）以代替判監1年的刑罰。
多間傳媒報道，現效力法甲巴黎聖日耳門的迪馬利亞，上月在西班牙地方法院承認在皇馬4年的兩項有關肖像權的逃稅罪行，各判監半年非同期執行。據西班牙法例，2年或以下監禁可交罰款取代。

俾埋立法理由你睇啦
不學無術成個傻9咁吠

刑法第 41 條之易科罰金，乃專為受短期自由刑之科處者而
設，係為避免短期自由刑之流弊，究其性質，僅在執行之代替，
原所宣告之徒刑，仍屬存在。據 1950 年海牙舉行之國際刑法及
監獄會議報告書指出短期自由刑有下列缺點：（一）無施教之充
分機會；（二）對防止犯罪無力；（三）受刑者大多為初犯者，
使其喪失對拘禁之恐懼，減弱其自尊心；（四）經微犯罪者之家
屬在物質及精神上均受重大損失；（五）犯罪者被釋放時，社會
復歸遇到多種困難，成為促成再犯之原因；（六）執行機構設施
不良，人員缺乏訓練，受刑人易受惡性之感染，成為再犯之原
因。因短期自由刑具有如上所述，既無益於改善受刑人惡性，
又無威嚇之效果，反而導致受刑人將來再犯之危險更高，故學
者及其他各國均亟思謀求代替之制度，而易科罰金便係其中一
種代替短期自由刑之良好方法。

😂頭兩個字轉做香港人又得

根本講緊香港人

性愛大國

用條J諗野

剎人可以坐5年就放返出來 結果又剎左人

成個華人社會都係架啦

根本全部台狗都on99

上邊條撚屌 一直講學術
又唔撚睇多d新聞
建議佢快撚d去台灣
明明就係個司法制度問題 唔完善 罰得唔撚夠重

一時又笑台灣記者低B
有新聞時就寧願信記者標題唔睇判決書

而且唔係學術黎 法律係咁規定 就要咁樣用
罪刑法定原則有無聽過
法律最低要判10年佢判5年就係錯啦

所以台灣味一直咁撚多詐騙犯lo
西方有罰撚完味一樣重犯
你想表達咩撚罰姐
你講咁撚多野 copy咁撚多字
淨係講左西方都係咁撚樣罰
完全無講過台灣罪犯重犯率有幾高問題
一直係咁比西班牙都係咁罰例子比我睇有撚用呀

挪威殺77人都係21年 最多無限延長
刑法自由刑係要令犯人改過 咁鍾意以眼還眼或者下下重刑咪返大6 LO

我淨係知講句屌你老母都入罪
打機

幹你老師

垃圾地方

法律規定就要咁樣用？
你呢d咁既思維唔撚用番大清律例

睇我舊post 唔想再多講

不過我就建議巴打block柒摸起來硬梆梆 條友係癲狗黎

自問自己對台灣既comment全部都係真心話黎 有人要label我係hater都冇計

罪刑法定原則 自己GOOGLE下啦

笑撚死我啦 #
當一個國家強姦完人都係
罰5年就算或者比錢了事
你試下係到問下有幾多連登仔想去